NY Times：民主黨支持中央欽點邱騰華做下屇特首。

香港民主黨前主席劉慧卿說，民主派人士希望北京選擇曾擔任環境局局長、現任商務及經濟發展局局長的邱騰華。

當被問及是否想當行政長官時，邱騰華響亮地回答：「不想！」

點佢老味
還我真普選

做得親中就起革命
反中就坐監獄 邊個做

Wtf?

我個人覺得未有真普選下，林鄭係最佳人選！
最能團結香港人，we connect

主權在民

泛民活係平行時空？

同港共內部攪分化

現行議會不足以代表人民！

泛民on99 將會成為烏克蘭民主黨2.0

一路都係享受做 做皇者

唉，出少句聲當幫忙啦
唔想分化
但係打緊杖
唔係應該行出黎講句：
無普選之下，任何一個北京委任既人都唔支持

企開d啦四方西

香港人沒有選擇邱騰華

串9特首要中央任命姐

邱騰華做都係仆街架啦

劉慧卿仲未肯收皮

支那一向唔信泛民，你推邱騰華即係害死佢

agger

但香港人選擇民主黨。民主黨而家幫選民揀特首

Who?

如果有普選
會提名邊個做特首?

拿呢d前貶民賣港賊就要關注下喇⋯
仲以為自己係當年新東鑽石名單吸廿幾萬票既四方西？

胡志偉拿拿咁解畫啦⋯⋯

又有共諜想搞分化

民主黨你想點
而家係要普選

呢條仆街612已經出黎批評搞立法會

咁ok啦
大家無謂再推

卿本佳人.....

欽你老母, 點你老母, 劉慧卿我吊你老母個老母

支咩持民主黨，我係支持民主派
如果可以係民主派踢走白鴿黨
我選舉幫其他黨做義工又點話
白鴿黨啲元老真係個撚個都係政棍
仲要係大中華政棍， on99

邊個再推就係五毛

依家呢個位 有腦既人都知做唔過啦

見到有人大力反對就出聲話無講過？

假新聞喇

屌你老母民主黨

係咪痴線架，比左個雙普選我地先啦

傳左成日先出黎澄清，不過好過無

大家唔洗推，重回正軌討論正經野 太子831 903，元朗721

屌你老母民主黨！

天生一副賤骨頭

假新聞 唔好再推

好似係批過政府LED燈項目比細佬賺嘅鳩官

含撚啦

on9

呢個四方西有晒前科, 當年走去見支聯辦就即時賣港撐政改, 調轉槍頭兜心口插左香港人一野, 民主黨民望即時仆街, 保皇黨選舉贏撚到開巷...而家香港人話五大訴求要真普選, 呢條四方西又走出黎9噏要北京選擇邱騰華.....

劉慧卿!!! 食屎啦!!!!!

屌啦星梗係推何君堯做啦
佢做嘅話香港獨立不是夢

仲欽點？呢個777俾你欽點就搞撚到而家咁

佢對眼下三白 仲撚蠱惑
利申：睇相鳩up

民主黨賣香港真係永遠都講得啱

2019仲跑馬仔？

澄清左, 等佢地同NYTIMES屌

依家有得睇住個老細日日比人屌，自己跟埋去啲記者會，不知幾爽

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

四方西共諜黎架

我無嘢講 自己睇

真普選啊屌你

屌你老母飯民死性不改，係咪想俾人打？

畀人踢爆就反口洗底？

叫nyt認錯我先會信

中共還港人自治權
立法會 特首真普選呀

一上任就百幾萬人遊行

五大訴求，缺一不可；五大訴求，同時實現！
五大訴求實現了一個，是缺少了四個未實現啊，不是改稱為「四大訴求」啊。朱凱迪在玩弄語言把戲騙我們。
在政治執行上，五大訴求是互相關聯的，要五個訴求一次過實現才有效用的啊。尤其是要從第五個普選的訴求開始執行，否則前面的都不可靠、不牢固。例如撤回逃犯條例，政府可以隨時又提交條例的，普選的議會才是有效的防範啊。
泛民現在玩弄的，就是一個一個來實現，好似進步了的樣子。一個和一個訴求的實現之間，可以相隔好多年。
林鄭月娥說要撤回，朱凱迪好似剛剛同林鄭月娥私通了這麼開心雀躍，不知道兩人拖手仔之後，面紅心跳了沒有？

屌

What the fuck

民主黨
賣香港

民建聯B隊
無講錯你啦

班友想燈死邱騰華

四方西都痴9線，成日胡言亂語
未睇全文，但係好撚好笑，間接迫9邱騰華出黎跪低

你估我真係唔知咩
不過who

我要真普選

劉西 好心你啦 退休你就收皮啦
難得民主黨青出於藍
你就唔好搞咁多啦
阻鳩住哂

民主党瞓撚醒未

邱騰華:不了

唔割 但真係希望民主黨生性啲 唔求你有咩貢獻 唔好做柒野已經夠

平時唔出聲 又話會企係市民前面擋橡膠子彈
扔落垃圾桶就岩

689 777 都係咁講 最後咪又係選

睇英文啦
>Emily Lau, a former chairman of Hong Kong’s Democratic Party, said that democracy advocates hoped Beijing might choose Edward Yau
點呀你，標題支持欽點，原文希望北京選擇，英文 hoped Beijing might choose

希望北京選擇？

同欽點分別何在？

講聲你知 泛民係忠誠的反對派
不知幾聽支那話 中國話冇香港民主選舉
就提出民主中國論話中國未先民主香港都唔應該急

泛民收下皮得唔得啊dnlm

屌佢老母啦
四方西琴日先上now講要大台

好搵唔搵搵個弱智既做

支那唔信你就唔信你啦，理得你係咪忠誠

“hoped Beijing might choose” 唔係 “hoped Beijing would choose”囉，如果爭取緊真普選時佢同記者講本身想Chi-na支持邊個做對手真係咁嚴重咩？再者又唔知邊個“democracy advocates”係咪啫係佢圍內呀，民主黨都好多派㗎。

支持林鄭we connected

泛民夠話訪美冇講過
「唔好制裁香港經濟 因為會搞到商人同中產」
返到香港仲俾葉瘤做代表開記者會

好地地香港市民抗爭緊 竟然去美國代表香港人
根本就係想借革命消滅新生代同勇武派
之後永續議席

支持林鄭繼續做，香港人 #weconnect

入中聯辦密議 令到香港2010冇雙普選
又確立功能組別嘅合法地位
你同我講支那唔信泛民？泛民就係企係支那嗰邊

邱生話緊急法唔會影響經濟
俾佢做?